有冇人知點熄 iPhone voiceover

咩都㩒唔到

上面咪寫咗囉

咪寫住
Triple click side button.......,,
你文盲？

但我唔知應該係邊個制 佢有三個制

弱智

Any way 終於搞掂

智障

唔得咪逐個試下囉，反正都係撳三次咋嘛